{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000443",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120166",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "진사댁"
    },
    "text": "「ジンサ宅\\n\nソウル中区明洞2街50-12\\n\n韓食-韓定食、11:00~23:00Break Time:15:00~17:00、名節、85席/部屋:12個、ソウル市明洞に位置するジンサ宅は、各地方の代表的な伝統料理を体験できる韓国伝統料理店である。 繁華街の喧騒の間に韓屋を頭に乗せて空と調和を成している明洞ジンサ宅は、密集したビルの森の間に雲一つ休んでいく韓屋の余裕でさらに趣と味を加える。 また、韓流ブームの中心街として明洞を訪れる外国人にも誇らしい韓国料理の美を知らせることに最善を尽くしている。 毎晩、カヤグムライブとビョンチャンで五感を満足させ、1等級食材を誇る清潔なコース料理とともに、韓国の風流を見事に表現している」",
    "QA": [
        {
            "question": "ジンサ宅はどこに位置していますか？",
            "answer": "ジンサ宅はソウル市中区明洞2街50-12に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジンサ宅では何を提供していますか？",
            "answer": "ジンサ宅では韓定食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ジンサ宅の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ジンサ宅の営業時間は11時から23時です。ただし、15時から17時まで休憩時間で、名節にも休業日があります。"
        },
        {
            "question": "ジンサ宅の座席数は何席ですか？",
            "answer": "ジンサ宅には85席あります。また、12個の個室もあります。"
        },
        {
            "question": "ジンサ宅ではどんな料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "ジンサ宅では各地方の代表的な伝統料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ジンサ宅はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "ジンサ宅は明洞の繁華街の中にありながら、韓屋を頭に乗せて空と調和し、韓屋の趣と味を加えた雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "ジンサ宅は韓流ブームの中心街である明洞を訪れる外国人にどのような韓国料理を提供していますか？",
            "answer": "ジンサ宅は韓流ブームの中心街である明洞を訪れる外国人にも誇らしい韓国料理の美を知らせることに最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "ジンサ宅ではどんなエンターテイメントを提供していますか？",
            "answer": "ジンサ宅では毎晩、カヤグムライブとビョンチャンで五感を満足させています。"
        },
        {
            "question": "ジンサ宅の料理はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "ジンサ宅の料理は1等級食材を誇る清潔なコース料理です。"
        },
        {
            "question": "ジンサ宅は韓国の風流をどのように表現していますか？",
            "answer": "ジンサ宅は韓国の風流を見事に表現しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 232,
        "QA": 426
    }
}